黎智英又發功：「應該和泛民建立大台！」

支持血債票償！支持飯民大台！

支持血債票償！

樓主又揭露連登仔不願面對既真相！

呢條友想點，恃住自己見過 mike pence 返黎就扮大佬？

佢冇號召力根本就係廢老尻吹，無視即可

黎智英同飯民不嬲都想做大台。

只係早幾個月民情洶湧，先暫時策略性收一收皮

區選後又黎料

下？

連登仔最愛蘋果日報既老細。

無號召力？

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

支持佢份報紙係一件事，支唔支持佢嘅言論係一件事

cls

由得佢吹飽佢

大家都係同路人各有想法各有提議
唔OK咪唔理佢

樓主係著名5毛

原來日夜吹奏話成立大台都叫同路人。

邊個敢做大台，黑警就拉左佢，止暴制亂

台你老母

同路人只分黃藍
除非你話佢係藍既我收番以上說話

留意返樓主舊po

ps. 肥佬黎個底本身都係大中華大台膠

幫手拆散黃絲既人，算藍定黃？

黎智英/生果報支持者不願面對真相？

老實，兄弟爬山各自努力，你班老鬼鐘意起大台嘅就起飽佢，到時有冇人理唔理你就另一回事

Pull

拆到黃絲變藍?
兄弟爬山咪又係大家各有各做

請留意樓主username

大把廢中廢老和理非信黎智英。

飯民打手想幫黎智英洗白？

飯民打手驚樓主踢爆你地既陰謀？

支聯辦0.5 搗亂抗爭？

起大台只會重蹈14年覆轍
2020年仲喺度嗌人起大台 唔好意思就算佢思想係黃 如果做啲嘢係藍我都唔當佢黃

泛民不死 光復不至

捉鬼天師:劉世良

想起大台黎收其他人皮都叫兄弟爬山🤣

所以所有野我都係開放態度
總之所有黃底既我都撐
佢比佢既意見唔鍾意可以唔理

飯民同支聯辦最想搞亂抗爭。

二，年輕抗爭者和學生，和理非和泛民建立大台，儘管是短暫的大台，選出有代表性人物，和整合我們爭取的議題，到美國歐洲日本等國遊說，爭取他們的支持

斷章取義？

飯民做錯野？兄弟爬山啦。

其他人做錯野？鬼！

我只會分藍底黃底
黃底就一定撐
如果做法唔合心意最多唔理但唔會分化
正如你既睇法亦不代表我

其實再無確實目標，好快完

點解要「大台」去歐美？

好似公民黨主席梁家傑同英國講：「法治未死，吊緊鹽水」咁？

我估唔係人人去得

佢只係指抗爭者係國際線要有一個統一聲音
仆街分化撚

有係你條五毛

統一聲音，同外國講「香港法治未死、吊緊鹽水」

公民黨主席梁家傑：「已多番向英議員反映，香港的法治未到崩壞的狀態」；梁家傑更稱「法治仲未死，吊緊鹽水」

你想歐美國家聽呢d聲音？

請各位連登仔女留意返
樓主係著名五毛思覺脫

鞭夠未

佢哋進化唔到，永遠剩係set個大台去分資源同bargain...

2020年1月12日發表既文章

新鮮出爐。

蘋果不嬲閪到爆

「思覺脫」經常揭露飯民打手不願面對既真相。

所以飯民打手抹黑佢做五毛。

但連登仔最愛

食屎啦 大台

仲要係「飯民大台」

兄弟爬山各自努力 只有係無大台既情況下先可以實現 。 要實現五大訴求、必先清楚了解運動最大的障礙。

依家泛民大台已經成立，但係因為不是實體地存在，所以更難推翻。佢哋不分化、不割蓆為名打壓異己，爭取政治利益。

區選泛民大勝，勇武對佢哋而言已經冇利用價值，所以要打壓，去示威現場捉鬼就係佢哋嘅手法。

有質素的KOL (白兵、StorytellerHK Happy Kongner) 因為批評泛民，就被指責為五毛。

冇錯，運動最大嘅障礙就係泛民大台。2014年如是2020亦都如是。作為體制內最大的得益者，試問又怎會放棄利益幫我們爭取民主？

最後一句：泛民不死，光復不至

無大台啊肥佬黎

飯民根本就想永續社運。

佢地適當時候就會出賣手足。

宜家冇話要泛民做大台
係各方既抗爭者同泛民一齊組
你勇武可參與
和理非可參與
國際線既又可參與
連登監察住泛民佢地都唔敢自己做太多野
雖則見唔到泛民既時候都成日比人問佢地去左邊

已經記得佢

肥佬黎食屎啦成日就係想起大台淺泛民共主出賣抗爭者.

黎智英明明寫「年輕抗爭者和學生，和理非和泛民建立大台，」

你文盲？

做得啱時要讚
但做得錯一定要屌
我地唔要大台！唔要被代表！

.

黎智英要「血債票償」，你地割唔割？

手足們：不要成為泛民大台的人血饅頭了

連登風向：運動初期會，現在不會了

呢堆人已經包左好多持份者既人
泛民只係咁多PART其中一PART

沒有普選 唯有獨立

建立大台唔緊要呀
你地泛民有心理準備坐幾碌未呀
無就無謂搞啦
走出黎送頭

其實見到有泛民加大台兩隻字都知佢地肯定用返自己人, 到時被代表真係喊都無謂

上面仲有個隻一鋪過
兩隻連登top5五毛一早出黎唱雙簧

A、B、C和飯民建立大台

四方之中得飯民有知名度。

你估呢個大台邊個做主導？你估外國政客會接見邊個？

飯民點會坐幾碌，

有大台之後，佢地就篤灰拉晒班「暴徒」啦。

所以因人廢言?
仲有篇文係樓主係樓主打嘅?

樓主 我想問好耐 你係咪熱狗黎

其實有道理 要win得兩個方法

一係內改、一係外改 。

如果唔係成盤散沙好難搞。

內改就係血責票償、食人血饅頭。但連登冇人信呢套

外改就武力推翻現有政府、但香港大多數黃屍唔肯玩命，只係識買贖罪飯票。

所以最後得出 ，內改反而更有機改變現狀。

樓主「思覺脫」勇於揭露飯民偽善真相

飯民打手駁唔到，唯有抹黑佢係五毛。

做佢老母大台

其實有冇發覺泛民已經唔多再公開發聲
佢地驚講錯一句野呢度又插佢嗰度又插佢
連早期肯企出黎肯講多幾個意見既立會議員宜家都縮晒
一講錯唔啱聽大家就要佢公開道歉
係咪大家想見到既野
我唔會反對任何一方做法
你有更好既方法或者覺得宜家咁樣OK既咪由得佢RUN落去
我絕對唔介意

又黎抹黑泛民係鬼

真心提議如果想分化不如轉過個acc

公民黨主席梁家傑：

「已多番向英議員反映，香港法治仲未死，吊緊鹽水」

柒夠未

你放心。

下半年啦，立法局選舉前幾個月，飯民一定衝晒出黎曝光。

冇得揀

全部人傾左個做法邊個出去發言有咩所謂
攬炒團隊有知名度咩一樣可以出去做到成績

外國例子證明有大台先有團結力號召力

飯民唔係鬼？

更好嘅方法就係返屋企瞓覺，俾心機讀書裝備自己。
依家抗爭只會成為人血饅頭，因為大台已成立，每次跟住日程表出去，就等於預約被補

得, 但係蕭生叫你地嘅野做咗未?
未就收嗲啦

係佢地議員既做法
我絕對支持
佢地有佢地套方法

飯民最鍾意入支聯辦傾計。

點解要大台
一有大台 黑警中共全面直攻+滲透

唔係攻擊無辜或姦淫擄掠之外
仲有咩真係好急住要割

外國例子證明有大台先有團結力號召力
肥黎係香港最黃個班
會唔會諗下點解要咁做

五毛 blocked

佢地套方法？

入支聯辦傾計？定同外國人講「有險可守」？

因為宜家膠著左冇進展
你有確實做法可以提出
每日既日程可以繼續做但政府已經唔理你
你唔破壞佢直頭由得你

所以咪話你地成日捉佢講既野
宜家咪乜都唔做等你地做
咁你覺得持續日日既日程表政府會理你嗎?
R痕都懶得R了

說服我點解五毛
由六九開始我出po叫人做實事
深黃都唔夠形容我

難為你為左追擊日日睇

幫手入黎推post

手足們：不要成為泛民大台的人血饅頭了

新口號
選票議席 缺一可
沒有革命 只有選舉
香港人 進攻功能組別

從一開始根本就無得贏。

最有能力打支那既侵侵都收兵。

700萬香港人做乜都無用。

連登仔：「繼續訂閱蘋果日報」

咁橫掂都輸你理得人地建立大台做咩

屌你老母大台撚 食屎含撚死
抗爭咗半年仲想倒退去五年前

年輕抗爭者和學生，和理非和泛民建立大台，儘管是短暫的大台，選出有代表性人物，和整合我們爭取的議題，到美國歐洲日本等國遊說，爭取他們的支持。

Gphone: Am I a joke to you

不支持 但不割

2020人權法
廢除功能組別
全面雙普選

唔支持有大台
但無可否認冇一個組織去organise行動/資源
成場運動除左靠gphone等人打國際線/玩黃色經濟圈外
好難再有進展
就連工會咁有用既野因為缺乏一個大台去組織
搞左咁耐都搞唔到

link 已del

唔鍾意見到飯民執死雞

仲睇到篇文喎

叫得執死雞通常只會係成功左先會咁講
如果成功我唔介意佢執死雞

攞外國政府同港共比?
外國政府唔似得港共、中共咁陰險狡詐就話可以起大台啫
你喺香港起大台為乜?為求運動快啲被騎劫?14年唔夠痛?

咁你解釋點解成功既外國抗戰必然有大台
五年前既失敗並非大台啊
係個大台唔夠大啊
要大台加工會啊

飯民既「成功」，就係議席

佢此「執死雞」，就係趕絕其他人，盡攬所有和理非既票。

14年錯在個大台唔夠大 同團結
宜家要大台加工會
用經濟做春袋
有咩事就工會做大台做抗爭

起個更加大嘅大台,令騎劫運動比14年更加簡單?

唔好斷章取義
更大既大台係有工會撐起
每一個行業都黃絲睇住
有咩事就用經濟做春袋

估到啦 其實咁大個國家機器係隔離都知啦
呢家開到口想做大台添 終於唔扮啦

22年黎，飯民個台仲唔夠大？

再大D要變成保皇黨啦喎

你真係以為起好大台之後我哋仲睇得住
畀大台帶住走就差唔多

飯民已經做左22年大台

已經證明呢個大台唔work

真 呢句真
所以吹風起大台嗰啲人到底諗咩 真係理解唔到

外國抗戰都有大台
但係勝利唔係因為大台 eg 烏克蘭
屌你老母 cls 用錯哂例子
外國戰線文宣嘅人自發去做
武手足自己整小隊 和理非就黃色經濟圈
你外國整大台唔會被滲透
香港整大台你估中共會點
就算搞工會都可以唔使大台 你可以遊行時 Lennon wall 宣傳 使撚大台咩
屌你老母搞咗半年都仲有大台撚
到時又要割前線 又要被代表 又要教條主義
同五年前一樣失敗
你一係就五毛 一係就on9

果班咪係依附飯民維生既人，包括黎智英。

應該係弱智

你咁講，叫連登仔情何以堪？

你試下問返泛民，
如果有人起大台但唔侵泛民，佢地贊唔贊成
我驚到時佢地屌人仲屌得勁過我地屌佢

成功既話冇大台完全冇問題
如果失敗既下次再有大型抗爭唔知點做好
雨革有大台又死
反送中冇大台都死
咁呢次有冇大台好呢

燒山既建議唔錯 飯民最叻扮失聰
飯民起大台 都係定規則 捉鬼 進攻功能組別

一定有號召力lo

成唔成都唔關有無大台事。

好多中坑睇生果報

呢度其實已經係半個大台
泛民做野都要呢度同意左先
所以你起大台冇泛民份佢地都唔會敢出聲
因為一直都做緊

2014咪起左大台 結果呢

勝利唔係因為大台
但勝利係因為團結
你話工會唔需要大台
咁宜家有冇人搞到工會
唔靠宜家深黃既泛民
有冇人夠膽出黎搞
距離雨傘已經五年幾
距離六九已經半年
上得連燈肯同你慢慢長篇大論既
仲會唔會係on9
每個人都有自己方法
兄弟爬山既後果係咩
幾百幾千人被失踪
家人朋友都要被沉默
工會呢
一出聲唔好話罷工
黃色經濟圈既威力就出曬黎
要拉大台既
就出工會力量
只要香港工會夠團結
上面會唔驚？

而家飯民開始放風要重奪大台控制權。

上面不停比人講雨革衰因為有大台
你要同佢地解釋下先WOR

所以我咪話一定有號召力
我表達得唔好sorry
蘋果喺香港咁多年嘅付出 梗係有號召力啦 加上黎智英又係一個肯出錢肯出力嘅人
好多人都欣賞佢

樓主話失敗同大台無關
只係唔想比泛民搶功執死雞

不嬲都係試下水溫 拿住不分化個盾 不停捉鬼 不停起大台

唔成功係因為香港人唔肯行多一步、

佢地肯罷工未？

所以要搞工會
但邊個有號召力搞到

飯民無時無刻想起大台，只為成功爭取議席。

與抗爭運動無關。

呢到已經係中國泛民大台la

幾時大台唔大台又轉左罷工
咁飄忽既

關工會咩事？

無工會一樣可以罷工

有工會一樣唔肯罷工

根本香港人唔肯犧牲

爭取到都係好事
你睇區選一樣會對香港有改變

咪你囉分化狗

你sure飯民/民主黨/公文黨爭取到立法局議席係好事？

乜篇文係樓主寫既咩？

黎智英寫架！

係有改變呀
個改變就係 好多人心態同區選前相比hea咗
一定係正面嘅改變啦

一張圖代表晒佢地咁多年做既野?
689夠登過報撐64
仲提過去有咩意思

樓豬建立咗五毛大台未

飯民肯對當年既事認錯未？

巧 第一個拉你先

大台不了

冇錯，認住佢

從來都冇要求佢認錯
你要佢公開認錯你自己搵啦

另一個五毛開既

今日風向係咩，大家知啦

不分化，不割，各有各做

咁你覺得飯民當年同支聯辦又傾又砌有無錯？

唔同意
但也會理解

有撚人理你咩，拿大台你諗你，食撚晒。飯民去坐lo

飯民狗

理解飯民與虎謀皮之舉？

未轉account 呀柒頭皮